大家覺得女女點樣既聲線最吸引

唔洗太高，太高就偏尖，一尖就好刺耳，最好就中高，加小小鼻音好似性女vienna咁

點睇老牛

西瓜把聲

老牛聲通常大食女女，晚晚吸到你乾

有少少痴脷根

痴脷根條脷都短d含起上黎冇咁爽wor